集思廣益一人一個8090後面對問題

垃圾奴隸教育制度，社會單一化，經濟單一化，社會女性化女權當度金融地產服務業零售，其他都是垃圾苦工代遇差專揾男人做，物價高樓價高，濕鳩腦細當度，政府勞工處天文台幫大財閥，工時長做野多一個頂十個，奴性強港豬上一代多老奉ot，人工幅利最撚低放假少，輸入外地人槍資源，屋企廢老中都係藍屍左膠無能愚蠢，社會多港奴港豬大陸西難民，頂欄巿，但社會幅利優先外地人，整個社會都是由極權政府大財閥奴隸三大合作透支一個正常人既生命同權益
大眾
房屋空間極細一街都係人食野迫爆，食物縮水但收好貴70蚊，惠康百佳買野迫爆人，連所店當客狗撚，啲人街路行得衰，食飯打對頭坐眼望望，商場清一色女人野，打風暴兩港共政府同天文台都要做假數呃人返工，但又多奴隸配合頂欄巿
每人再補

政府就係最大問題

係住吖 DNKH

正經冇人講，on9野有人

一人一個

90後 買唔到樓可以理解，80後 好多都over 30歲，買唔到樓怪得邊個？

離lun地到

可以點面對

當你連兩餐溫飽都冇嗰陣
所有野都係問題